講啲開心嘢！依排太多負面嘢了

訓唔着嘅大家講下開心嘢啦啦啦！

我同男朋友相愛！

咁啱嘅我都係！

我好愛屋企人 佢地都好錫我

我有追你d post! 你最近點呀

真架？✨🤯🤩好開心

我最近好好呀，我中意我男朋友多咗好多，佢亦都認咗錯，我都選擇原諒佢因爲我覺得每個人都要有second chance!!

分左手好開心

做咩事分手講唔講得

死啦 我無咩開心嘢

講下你近況？

咁就好啦！

佢冇事吖嘛？

放暑假
每日都好得閒
個人好悶好寂寞
大家究竟點樣令自己心靈富足
真心問

你又知我叫吳廣德既

可能大家覺得好小事，但係我就係接受唔到

發掘興趣 增值自己 好好愛錫屋企人

返下part time，我就依排開緊ig shop

佢冇事

我都係

都明，最緊要穩個真係錫自己啱自己。我男朋友會好留意到我嘅細節，又好中意成日攬我♥️以前係ex面前sweet下個ex，個ex都會無動於衷，但我男朋友就會好冧主動戲同我講覺得好sweetttt！btw好中意見到佢對住我笑得好真嘅樣

所以覺得開心因為下個一定會更好

睇書

話說今日學咗一句嘢GIVE UP TO GO UP.

冇

有咩煩惱講尼聽下